Iphone 12 pro唔知等到幾時系列 (出貨討論區) 2

用開csl冇依個問題

集氣集氣
快啲返大貨

係hkt做 聽到sales話ipad新年前會返大貨
唔知12 pro有冇份呢

希望唔好抽中大陸芒

仲係PTS Apple 我屌你老母

因為紅日？

唔係話12 pro 冇大陸mon??
only max and 12 and 12 mini

係啊 得12同pro max先係大陸mon
好彩訂pro

點先知係大陸mon?

唔知.....

請問舊iphone過資料去新iphone 需唔需要backup去icloud先？ 例如whatsapp

要 過whatsapp都係喺icloud down返落嚟

我24/12-2/1 沉日出貨 今日到

29-6
收到message 4號到

18-2 而家先出貨 屌佢老母

金色仲係pts,你地shitted係咩色

blue

19號先出真係癲
有無人知256藍現貨最平幾多

source?

京東方傳蘋果iPhone OLED首批已出貨

這批螢幕將用在iPhone12和iPhone12Pro兩款機型上。此次供貨產品由成都和綿陽兩條G6柔性AMOLED生產線協同生產，Panel由成都B7工廠生產以及由綿陽B11工廠出貨模組。在元旦之前，仍有可能完成第二批出貨。

唔一定
機過機就得（不過舊機要iOS 12.4或者再新）

我仲以為要icloud添

係咪聽日會送到

準備出貨到已出貨經左幾日

有冇人知順豐星期日係咪唔送貨？

一般無要求星期日送貨嘅話
順豐星期日都唔送

2-9批次處女中 有排等

30-7 PI 緊

同批 咩叫處女中

處理中

今日有現貨！！！

你棍到有？ 好似日日都有少少 但都唔會夠d bot黎

有呀今朝落早今日有得攞

今朝落單

咩機

Pro max 256 藍色

max 機不嬲都大貨 你直接落去買都仲得

真咩我睇左好耐都冇貨

我嗰日冇，宜家訂緊
都唔知6-8會唔會送到⋯⋯

我都係同一批都係處理中

咪係 成日都好貨架喎

之前問cwb 啲staff 佢哋都話其實每日都會有小小現貨但唔多

喺apple store 突然唔見左order, 俾人cut單？

same

me too

旺角豐澤（惠豐中心） 有現貨 128gb 除左銀色其他都有
岩岩買左部

要上台？

唔洗呀 淨機

想問下洗唔洗食炒價

豐澤當然唔駛

有citi卡仲可以食埋優惠

今日轉左pfs

IFC 已經有人排緊隊

咁癡線

日日都有人排，有一兩部細機可rockin

又排 失業真係屈機

請放鬆心情，我11月落單，報個期係17-31/12
我係要到31/12 下午六點後先收到

31-8好彩就隨時都要聽日
唔好彩就

轉左

想trade in 買是咪冇可能

等得嚟
差唔多到13發佈會

可以訂咗先 有新機先trade in舊個部做gift card

想問題如果訂左AOS，而家仲可唔可以CUT 到單，會唔會收手續費?

有冇巴打知邊到有太平洋藍色128gb
我去左幾間豐澤 apple store都冇
去埋樓上巴打講個間惠豐中心 佢得返石墨色

落咗單幾時先會處理完？

Same here, 去到惠豐仲要同我講得返PRO MAX

岩岩去中環個間 佢原本話有 點知入去搵完話無

Pro128石墨都冇埋？

今朝去,唔知會唔會有唔同我講

Pro Max藍色128有現貨？
我成日mon住apple store都唔見有

有冇巴打30-1月7轉左pfs而今日出左野 我仲係pfs未出野

而個我成日見有
出面都好似好多鋪有max

啱啱收到msg話5號或之前到

我買到我買個陣好似都係得翻幾部石墨

512gb銀色邊度有現貨

+1

30-7 今日shipped

胃信幾時會有現貨

Club like 而家有 Pro Max
pro 就冇 lu

開心使用中 祝各位早日到貨

上次問除左藍色咩都有

唔炒價喎

會員加 citi 所以我覺得ok

citig 優惠幾日前已經完咗

順豐出左貨，預計7號到送到，有無巴打試過唔係屋企，叫佢送自提櫃

2-9嘅 仲processing緊
岩岩無啦啦過左我apple care千幾蚊
嚇死我以為比人盜用卡
有無巴絲都係咁？

同一批都係處理中
原本7-16點知落單第二日改2-9
以為好快會有 點知都係要等咁耐

完全一樣
又係無啦啦改早左但又係等
但你有無被過數？

Same
其實都冇點快過

Max 好齊

噚晚放工㩒到部pick up咗
祝大家都早日有機用

終於，等咗成個月唔知仲要等多耐

等多3日

放 128 pro Pacific blue 全新未開 (天水圍交收優先)
有意tg岀價

30－7
Apple Store: 就是今天。 訂單 xxxxxxx 中所訂購的產品將於今天 派送

孝感動天

終於出到31號

應該就快到喇掛

拎左貨嘅ching,部12pro個mon同邊框係咪有條幾大既隙

我冇wo

有京東苦主大聯盟未

而家衛訊係咪仲要食炒價iphone 12 Pro？

400

我都終於...

想問下pro max平手放唔放得出

上網睇到

2/1-9/1 郁都未郁過

呢到好多2-9 我都係
未郁過 但琴日過左我數apple care
我預佢起碼7號先ship 要9號先壓線到

2-9轉已出貨 運緊去青衣

2-9 128g pro Pacific blue仲係處理中

今朝8點睇過都係處理中 啱先上去望下轉做已出貨

2-9 256 藍pro 已ship!!!!

我個部仲係處女中

巴打買左咩色

藍256

同批但仲未收到過數通知 有冇人知點搞

6-8嘅pro max
已出貨，聽日送到

無知一問，送貨係咪屋企人收都可以，唔一定本人收？

會員食200 即場買左pro 256 pacific blue

2-9 128 pro 藍 仲係處理中

已經過咗一個月

出曬貨啦喎 仲係處女中應該cut硬

多謝師兄幫手燈一燈

啱啱都係諗住check多次就死心 點知就轉做pts

我都係 開始郁
大概要等多幾多日

點解間間舖都冇Pro Max 128黑色

聽日應該收到
30-7 4號朝pts 5號中午收到

咁仆街啦
聽日屋企冇人
冇人會遲下再送定放係管理處

上apple store 有128 藍，用住先

放128 pro 太平洋藍 全新AOS貨 得1部

再送

2-9
準備出貨中

出左tracking number打去 SF 叫佢改期/門市自取,
iphone唔比用locker

藍好公廁
每日個啲少量現貨唔知有冇黑色呢

2-9 藍256pro 已簽收
祝大家都快d收到機

6-8 黑色256 pro max已送到
希望大家快啲收到機

快到

屋企有人收貨得唔得？定係一定要本人？

收過幾次機，都係口講名同電話，簽名佢叫簽你個姓

2-9 終於PTS啦

個個都咁慢 我the club 一有即買 兩日到貨

突然轉左出貨
早幾個鐘仲係pts
係咪姐係今晚會送到

預多1-2日啦

2-9 提早3日中午1點到手 仲諗住壓線

琴晚訂256 藍
原本20-27
岩岩見到轉做14-21

19-26轉左
14-21

你哋望吓pro max
128聽日就有

一樣

+1，睇黎真係大貨到了
Btw頭先見到老銅有黑128，但㩒唔切

一樣 想快啲收到

卡扣左錢之後，幾耐會轉pts?

快即最早送貨日期前2~3日到
慢嘅話就好似呢個post d人咁卡關

我收到機都仲未扣我錢咩玩法

我都係

Apple 呢排唔同咗玩法, 而家有時會送咗貨之後先會喺一開始 hold 信用卡嗰筆錢度扣, 而唔係以前咁放咗 hold 嗰筆先再扣數, 我呢排買嘢已經試過幾次係咁, 放心, 你唔會有免費機用

唔該晒，希望到時可以屋企人幫手收貨啦

棍到黑色128，好滾動

頂 我都肥到好多細藍
快唔過啲bot

比想像中早咗好多

訂咗石墨128，仲係處女中，無提早到

SMT無貨😞

你係咩時間，我之前早左係講緊昨日都仲係19-26，今朝變左14-21

不過我25/12先訂

同你一樣

7-14/1 仲係處理中

收一部128細金

我都係今朝先轉pts 夜晚就shipped

我都係依批附近
24/12 訂
Arrives 12/1 - 19/1
差唔多要等3個星期

同你一樣
希望早過14號到哈哈

而家仲未有得walk in?

銅鑼灣冇

有冇人放pro 128/256?

有部pro 128藍 全新未開

想問吓係有專人打電話通知我，定係send 封email畀我就算？因為我今次係第一次網上訂iPhone。

你講送貨?

係，我問送貨情形

藍真係咁公廁咩 但真心幾靚

自己鐘意就得啦

之前有巴打話順豐送貨前會打俾你對個地址
但我自己收貨嗰日 電話又冇 sms又冇 好彩有人係屋企咋

咁就仆街了，我平日要返學，冇人幫到我收貨（自己一個住）

我第一次有打，之後幾次佢都冇打黎直衝
但送貨果時佢網頁tracking 會show送貨員電話，你可以打比佢問佢幾時送

頭先去又一城士多買tv , 多口問iPhone 12pro 有冇現貨，藍精靈話256pro max 藍有現貨,有需要既巴絲可以去試吓

Ching坐左幾碌？大藍256開左成日

聖誕前棍左兩個星期都棍唔到，最後25/12AOS 落左單就無再睇多唔多貨

放128 12pro 藍色全新

今日同尋日嘅2點都有貨出
睇你手速快唔快

利申：今日成功棍左部了

收一部 128gb 12pro 藍色

有 TG?

今年咩事？一月都仲未有貨？
冇追開post

巴打你個time slot係幾是？

有無人收貨日期係7-14/1已經出左貨？
利申藍 128gb

豐澤pro 128黑有現貨
尋日忍唔住手wilson貴兩百入咗藍色

8樓幾齊

啱啱睇到我狀態轉左（已出貨），但我睇晒成個順豐網站都係得（蘋果客服專線）電話，冇送貨員電話，係咪因為佢未送所以未有送貨員電話？

有冇512大黑

有冇12 pro 256 金

有冇收到機嘅ching pro max開機會閃一下apple logo然後先好似平時開機咁
我個部開機就係咁，上網睇過有人有同樣問題前幾日先買

有冇巴打琴日出左貨 今日派上嚟

App store網上用邊張信用卡訂抵玩

尋日沙田買 仲平$10 唔係瘋澤
黑128

red 4%

都係電子野個層 我都唔記得叫咩名

佢有人派貨果時SF個tracking no 個page會搵到電話

師兄多謝你答我，啱啱順豐都送到我手了，開心（藍色 12 Pro）

256黑 有得pickup喎

正頭放題, 任買

直頭。。。

唔好灰心大家 好快到架喇

仲想買既等兩點啦

幾時出貨 512大黑

想問下如果想試下自己棍部256 pro藍既話，通常要幾點去棍先大機會d ?

有現貨喎好似

唔會有機會

早前訂左部512 銀
14-21先有

Apple store黑pro 128有貨

好大貨

過10幾分鐘仲有，係冇人棍定大貨

係咪可以cancel訂左個部

好似未轉已出貨都可以cancel

apple幾時先肯出貨
仲係processing

如果佢就14號至21號會到 通常係邊日會到等咗好耐

之前買ipad
最後個日先到

大黑
Pro max

放 12pro 藍色512 原封全新
幫屋企人買錯左 話唔要咁大

有無義海$10800收左佢今日先拎架咋

用red有4%回贈

無紅卡呀

有多一部 12 pro gold 128 原價有無人有興趣？

有興tg: @justfeellike
仲有得傾

有冇人pro max 啲電去得好快

啲貨一放出黎即刻無，啲人長期睇住個網？

金色pro仲有

有！

留個tg

yoimnui

今日walkin觀塘入左256大藍

觀塘128大藍

store自己任買

有無巴絲知道油尖旺區邊間門市較大機會有12 pro (128 GB or 256 GB)太平洋藍現貨？同咩鐘數walk in 較大機會買到？
利申:比較急，18/1 前要換新機，摸左兩日門釘。得其他色
Thank you!

有冇9-16嘅ching有動靜前幾日嗰d又收曬機未

7-1終於轉pts

7-14

12pro128金色有無人有興趣?

Thx Ching

唔知轉左之後幾時會收到

見到你個留言
即刻去睇，我都轉咗

岩岩收到msg, 聽日到

唔知衛訊依家有冇現貨

你咩色我收唔到sms

黑色 岩岩都收到 聽日到

藍色

pro 128 黑 / 金 / 銀
pro 256 黑 / 藍
有無人有興趣?

樓上strong hold la dllm

我都收唔到SMS

唔撚係啊

豐澤今個月會唔會有pro賣

9-16 啱啱轉咗preparing to ship大概幾多日會收到

石墨128 pro 13-20 轉左preparing to ship

要咩色 幾多gb?

金 128 pro 13-20都轉咗

諗緊藍 128GB

買256 啦 反正差咁少

1日 剛剛簽收了

有個尷尬問題
我之前訂左部機 14-21到
不過上星期我張卡出左事要cut卡
咁我張訂單是咪會直接cut無得比我轉卡？

銀 256 pro 13-20都轉咗

8-15 已出貨！

13-20 已出貨！

X2

14-21仲未轉pts

12-19已出貨

X3

x4
但係收貨有無得改時間架

x3

14-21 未轉😅

想知12 pro爆咗moon 但係無買care+ 比幾錢

X5

細藍256巨貨 自用快買

終於棍到256細藍

終於棍到128 細藍

14-21 啱啱pts

me 2

我諗住屋企人幫手收貨咋之前有巴打講過上順豐check tracking ,出左派件員電話可以打俾佢問幾點左右派件，如果果個時間你無人收件可以打去順豐改時間或者去順豐站攞，但唔可以順豐櫃

13-20 已收機

恭喜巴打 我件貨仲係順豐倉無郁過，唔知今日收唔到

14-21

128藍準備出貨

但係256藍仲處理緊係咩玩法

512銀仲未轉

iphone 12依家有冇得walk in?

12有

Thanks

Pro 既pick up status已經由unavailable 變成28/01/2021

128出咗貨

但256未郁過

256無聲氣

到左青衣中轉站

我都係 唔知有冇可能今日收到貨
ching係咪都係14至21到

14-21
256 準備出貨

19-26 pts 到青衣，想問幾時會收到

咁快發左貨 ，我都係19-26，仲係處理中

順豐岩岩打左黎，今日有，個期怪怪的

咁快 16-23仲係處理中

放12 pro 原價放 留tg

勇氣可嘉

5號係smartone上台訂, 今日send sms今日可以拎256 pro藍

有冇啲透明殼係冇咁易黃？

same here

出貨ed

1010出機
12 pro max 256gb為翻條數 85xx

明天派送

14-21 今日已收貨

14-21 見到佢出左貨
不過track 個邊我睇到原來我打少左公司地址資料
岩岩改完，可能星期一先有得拎

我部512仲未轉

其實512有現貨，不如你落多次單揀pick up啦

我知
費事煩
其實老婆唔急用

我都係256 藍pro姐
你老味我補寫返個地址都要搞多一兩日
喊出黎

15-22 已岀貨

依家12 pro max 256藍邊到買平

原來依家買都係等1個禮拜就有貨 真幸福
利申十一月等到一月

點解唔pick up 有得即日

多貨到咁

16/1-23/1 已出貨，應該聽日到手

Pro max先即日，你睇錯啊麻

512 pro有即日

12pro 128gb藍 有冇現貨

衛訊有 但炒價

加$150

推介中資之餘仲要炒價中資
真係可笑

apple store 斷左貨一排，谷9氣買pro max 算（pro max 反而有貨） 反正有折.

想問買 iphone12 係咪用hsbc red 係官網訂落store 攞最抵？

我感受到就快有得walk in 買, 都差唔多炒完

與其walk in買 不如直接AOS 等個零禮拜

多左部pro 黑256 有性趣留tg

出貨中係咪第二日有？

邊間豐澤有現貨

12mini 百老滙使唔使食炒？
想食hsbc果個6%+2%優惠

今日大貨

邊間

我求其係apple store㩒都買到即日取貨

依家應該冇哂了？

256gb仲有好多你去Apple store睇睇先啦

smartone網店有128 石墨，金，銀
club like有128藍

唔抵嫁佢係8999 * 0.92 = 8279 仲要唔係有貨

終於買到

唔係有現貨 正價買就得啦咩？
Hsbc red卡 百老滙簽6000蚊以上 多6%回贈

問過無PRO 得PRO MAX

用ONLINE 果個OFFER 仲好過百記
就當佢有貨MARK UP 500 蚊基本上比佢食晒